爽，又有5k，今晚唱k我既，多謝政府幫手！！

I❤️hk

買埋牛雜

呢條肥仔醒 話中有話

開香檳！ 食牛雜！